[遍地開花] 一群八達通員工的公開信

致香港市民：

我們是一群八達通員工。我們來自不同部門，但我們與大眾市民一樣，熱愛香港這片土地，希望一同努力，令香港變得更好，成為可以安居樂業的地方。

但自回歸到如今廿二年，香港卻每況愈下，及至7月21日當晚，甚至出現恐襲級別的事件－－白衣暴徒衝入元朗西鐵站無差別襲擊市民！更甚的是，路過的警員竟然袖手旁觀、警署落閘、999熱線長時間未能接通甚至接通後警方收線拒絕受理市民求助及當晚發生的所有事情，不只令香港人感到匪夷所思，甚至感到非常憤怒！警方事後對記者及群眾的傲慢態度，與及在7月25日的記者會上更拒絕道歉，實在是嚴重失職，加上一眾警察協會一直公開拒絕政府成立獨立調查委員會去調查自六月以來發生的事件，不只令香港的「公共安全」及「公共秩序」蕩然無存，導致市民陷入不必要的恐慌！

我們對警隊冷漠視市民的人身安全及選擇性執法，予以深切譴責！

我們希望政府正面、有擔當地回應以下訴求：

1. 撤回逃犯條例

2. 撤回暴動定性

3. 追究警隊濫權

4. 成立獨立調查委員會

5. 立即實行雙普選

一群熱愛香港的八達通職員上

推

我唔會再屌你地
但張8達通我會繼續屌

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

光復香港 • 時代革命

睇黎各巴打絲打對呢間公司感覺嘛嘛 可以靜到咁

一日未有apple pay, 一日繼續吊

727 去睇樓

岩

吊還吊，今次推一推

唔係話出嘅咩

𨳒到出為止

pish

不要出賣港人啊

我地屌八達通都係恨鐵不成鋼姐，一直都係自己人

再幫手pish

感謝大家嘅支持

咁嘅fetish...

Pish 8仔

果時我仲屌緊佢班人搞到咁
果時好單一 依加多咗樣立場 所以我唔會再屌佢地

幫推！

Push

Samsung pay用家表示唔會屌你加大力支持😂

💪💪💪

push

apple pay x ios

係到吊到真系加入apple pay為止

今次推一推

華康少女體

推推推

多謝你地 但都係要屌到你地成材

推到上熱門

睇在你地同apple合作就唔屌住啦

八達通同路人:

花在盛放，請再開 TG group ，互通消息，
專業逆權，行內抗爭！
合縱連橫，團結抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

統一戰線，五大訴求，不撤不退

係八達通員工既話份聲明就寫好少少
唔好出賣市民交通紀錄比警方 就夠

thx

[長文]人生最重要的選擇題

不思進取！

we connect

支持

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

光復香港 時代革命

八達通用戶有無得遍地開花

applepay講咗有啦
百屌係會成才嘅
pish

Google pay....

提醒大家出去遊行最好唔好用八達通

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？

出一本屬於香港人嘅自由之書

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

可以咁講
不過如果係要安全 咁你個電話網絡商都有危險
如果冇法庭warrant其實都唔會隨便比資料黑警嘅
不過你要完全安全當然用現金好 再買張太空卡發夢時用

加油加油

推 支持

1